廢老許冠傑同大家打氣

條友一早做左外國二等公民

老實講 有能力 都唔敢留係香港到死

仲要去夏愨道拍

盡力地盡我本分
定能突破戰勝黑暗

d歌詞

中曬依家個環境
大家加油💪

入面教你點樣對付打人藍絲
唔 好 做 暗 角 柒 狗